hi 淡友 (328)

like呀唔該

1

番來啦

Qq愈跌愈有

唔好呀

Pushh

呢邊合理

推

呢度呢度

上呀

Qq會唔會升唔返上300？

準備爆上

岩岩想講唔記得開328

熊軍 信念去左邊？？

牛市

你唔夠牛清鬥 牛清鬥 牛清鬥

爺爺頂到收綠燈

三個328

上

果2個至尊寶都幾..........

上翻船啦 唔玩太夜
大船先係主菜

短期內難d 300磨左咁耐都彈唔起 前底變頂

唔洗講 推呢個啦

布兄 開埋329 330 331

都幾......

今日出倒頭鎚牙清

我係FANS CLUB 1號會員黎架
唔準同我爭第1呀

都幾......至尊

開到350呀喂

啲好友真係柒到飛起

弱智

抄9我名 屌你老母

仲想call佢上黎

FREE FALL

信念

好友反攻

sh
不到258不放。
頂多中間買下牛對沖

布兄

ok

ON9 2007無底咁

熊仔 可否過夜

無爺爺 唔該fall落260

無咁快

中環至尊狗

靜未

再被夾死

QQ上次305
今次起碼都275 先彈

信布神, 信念熊

Sorry禁錯左unlike

差唔多, 恆指都要248

咁都㩒錯

day low見左未

拖出去斬

有冇人好耐無玩到qq

完全唔敢掂

差40點

沽爆佢

你仆街啦 激嬲布神大家圍毆你

700應該見左

你老尾又玩高水

唔好啦 放過我

700keep住DL

食少30格
好傷心
聽日再戰

仲有一個鐘 諗緊恆過唔過

收手？

熄app 今日狀態唔好唔玩住

好友唔肯認輸

Qq明天有近熊

跟勢行

好怕己到底

圖太揸緊熊仔

食完呢轉唔過夜了

Metoo

咁大鑊

QQ 個底估唔到, 同埋成日有人撚狗扮底挾高 唔知幾時又開始玩

15分鍾仲未穿上升軌

美股歐洲都跌

話穿265先止蝕

好後悔上星期310冇入

QQ 跌到咁 真係好治瘉,
最衰隻941頂住, 唔係個市可以見紅

-80點
有機

我近330-320 個時不停比佢撚
好在信念PUT 到295

走哂搞到依家又要等位

咁仲PUT唔PUT好

既然好友咁好力, 就快啲扯上275!!

牛軍利好消息

布神聽日返黎領軍？

信念勁過圖太

想睇垃圾港女連跌7日

佢幾時死

RIP 熊軍

我頭先咪PUT左囉

nana熊緊

屌佢, 抄布布

佢會唔會係到睇緊我地

平左好耐
我係得幾分鐘貨仔

941 已經80蚊

會唔會就係中環至尊寶

食屎狗

已經唔知點答你好....

平保都硬

係咪日日嗌牛三果個，block左

有無形手托住

Qq真係好好搵

違反哂技術分析同基本分析

收到風個個

相當有嫌疑

QQ仲試緊DL

搏傻理論

又黎收市直插
跟住聽朝高開

今日張圖同尋日一樣

熊過唔過夜好

26320開PUT
交易歷時4分鐘
點解咁耐先走呢?
因為我計錯數, 以為自己坐緊, 所以慢左走

QQ cls

今日倒轉鎚+RSI升番
熊軍小心

QQ 250啦屌

手揸100手24515係咪已經變左廢紙

唔算倒轉鎚啦

廢左好耐

一棍

又趺返, 好似乜都冇發生過咁

今日收靚仔d 會睇升 但而家

接實

小弟學藝未精

700

QQ no break

700一穿288就瀨屎咁 286都見埋

牛熊智尊狗

想CALL, 有無人屌醒我

加加埋埋3萬幾啫

收熊啦 唔洗諗

布神話唔好入架。。。

下隻 call 搵27000咁話

on99 qq 跌到咁 其他仲未肯跌

66開個TG啦
我IG唔係成日入

如果佢今日+300 收陽，就真係轉勢啦

倒鎚no big deal

700會唔會跌到無break?

俾個number黎！

Day low

冷靜緊

今日隻新牛真係抵死

邊個入咗100手？

收262定收紅

想轉紅

我捐埋裙底

明明綠燈

lindex

牛過
熊過

睇圖囉
不過都未突破

66好正經

係到

溝下溝下就100手，要唔要屌聲我放左佢

清左倉 驚左聽日d新熊仔

琴日我都求屌醒結果屌唔醒

Qq一日10蚊既日子返黎啦

睇圖要到255先彈呀~

放左佢啦 聽日仲chok

咩位開始入

今日不停係-10000至-15000之間不斷走

咁我份人都好理智既
唔理智就買左啦,仲問咩

穿262!好有機會收紅

大家睇既野唔同呢

靠941衝？

66幫你日日賺

熊過

DIU 我D 700同939 PUT變晒超價內

穿唔穿262呢

沽個力度大到唞唔到氣 大戶攜手合作

你真係無啦啦入咗球

貪平

QQ 285.6 !!!

聽日布神vs晴巴

利申花生

心魔作怪 我明

終極垃圾股

個市仲未轉燈
隻941頂Q住

We can make a celebration

今日都有喇

沖去26090

d騰輪全部52週高

Qq被祭旗

依加平均價3幾

屌米聽日似彈一彈？

幾時出現架呢個傳說對決

屌你老母qq呀搵人殺死我啦

佢正經都我口快快講左句粗口都想say sorry

彈2彈

RSI 叫入貨 會弾？

唔駛 新輸正方案加房屋供應

布布一早講左唔可以加注

今日最近都270 聽日有266

布神自己都無咁多貨

返黎仲跌緊 今日繼續吉倉過算

布布252 vs 晴巴終極反彈

約晒時間一起沽

做法一樣

好采36X放Q晒
冇放又豬好多錢

再跌再溝, 溝到0.1
SH 70天

三百幾沽硬砌落去 跟手二百幾又再硬砌落去 其實個signal都好明顯 今個星期都咪做好住

好撚癲 踩qq 托941 個市好唔對路

土地共享無details

252冇可能啦 要千跌喎

我記得

會否DL收

呢隻野依家要成百點先會升一格

Qq我屌哂你祖宗十八代屌到我鳩爛都無所謂

公私型7/3比

點解冇可能？

俾你地講到好想過夜添 千跌

一格贏一萬, 驚西咩

262真係咁硬？

正解

買定離手啦手足

痕身 941 平保 5仔 靠佢地

賺到笑

放心做得 已經擺明車馬硬要

最後15分鐘吉倉 睇唔透聽日

今日收入幾多

公私營合作發展新界農地果舊野ar

不要說了

穿左

繼續 織田信念

刷DL了

呢兩日學費目標達成左一半

布神今晚食女帶埋我得唔得 最多幫你影下相拍下片

信布神冇窮人

趺到你懷疑人生

好友加油!! 260硬到癲 呢幾日落到去都上得返

個市試緊26200

DL收
聽日又係50:50

941係咁上
700係咁落

5仔

260個壇係為今日鋪路 一陣update下牛熊 牛陣應該極重貨 呢幾日會開牛肉放題

執左個飯盒

連續四日早上拉高開 ,造市造到出晒面
會唔會5連擊

151個正皮 布兄率領連登殺大戶

今朝新聞見到都知仆街

完全唔識升架啦隻野

聽朝再高開有位沽

日日無視利淡高開 之後又插 報警

你個飯盒幾多十萬

呢d位收市真係監

屌你40幾億港紙

問題真正有錢,同超大注70%資金買槓桿沒人呢

隨時又收262 加十字星

你點睇

三粒

中移動我諗係最後一口炸落去用

想問下耀才點睇自己幾錢入
搵唔返地鐵幾錢買

40億算乜錢？

3個月要升3000點

晒錢

呢幾日 日日劇本都係咁 cls 我唔信聽日又係咁

咁我跟布神由277熊到262走左，依加都仲有賺Ga

如果24515彈返上去，我就食哂兩邊

收低高開市價，聽日又要跌幾舊

次次都搵夜期黎探底,
而日市就反向

今晚食女叫我ok?

收升唔識睇
琴日 今日預早升 收跌

係咪大戶D貨放唔出,迫住拉橫線慢慢下去

幾千得唔得 想帶屋企人去旅行

少注過夜無對衝

似係倒錘今日

今日隻61287來回執

Bb低已去到259
穿左先考慮放熊

照顧圖表派

跌多四百啦

輸死了

收到風
準備大棍上

死守262

8舊

你望就望個市今年內要升番上30000點喇

好耐冇聽過啦

承你貴言

一球牛過
唔博 等幾時
理得你 預左收皮

今晚夜期見259

Call qq 買qq正股

儲夠七粒有神龍

941 $81.05 年高

聽日低開600直接殺牛，唔比走!!

十字緊啵 同你張圖有出入

龍市

精神上支持你

個啲啲乜乜十字星，鎚頭都呃我唔到

算啦今日叫唔錯

寫住已見頂都照牛 真係勇者無懼

錢多呀

驚既快d落船，老美今晚deep v啦

空左倉2日

我都係 朝早個倉最多豬12k 挾到我好痛
家下汁返身彩又嬴突

報告寫到明不是重點

驚西

屌！我信今年實見3幻8！

忍到手唔day trade?

正喎，可以入vix

r爆頭都諗唔明點解倒鎚係利好
明明就係升唔起

係 除左咁係都解釋唔到

舊工廈個個好玩，唔駛補地價

所以跌ar

見咗幾次啦 無一日穿到

半倉熊 聽日睇位再入過

今個月QQ彈到上返330 我幫彭巴含
歡迎binc

全職賭撚二世

只是得一段仔講
目標是東大愚

今晚就穿比你睇

係連登竟然見到呢個名出現
係咪我老啦

SH布兄推介招行熊

今朝做野無入熊 咩鬼都無做揸住啲貴熊得個吉

成萬億工程

港版星戰計劃
燒晒香港d財政儲備

走咗？

最後兩分鍾 牛仔逃生門 不過應該都夾實晒

如果係,天日要多幾單自殺CASE

彈上310 我直播裸跑

朝早入左，食住5格收市

941係咪派緊貨？

小米唔郁
招行唔錯

唔想再賺咪走囉

都冇圖證明,更何況可P圖...

想試下整AUTO TRADE 想問下有咩指標係好用

吉過

爺閪

恩巴秋季好多番追

Same road 有你有我

隻企鵝已經頂唔順厄爾尼諾現象了

2007 好慘

想開牛 不過應該聽日會有更好嘅位 再等下先

On9 信唔信由你架姐。呢到好少出圖架喇。
何況我不嬲都唔吹水。
6成遠牛 4成極限牛

肯定係吹啦 二三百夾粗㩒落黎仲入牛咁癲？

唔會有

4:00
期指9沽時間到

吉軍集合

依家呢啲位太考驗信念 高追熊嘅話聽朝又高開就嚇到你瀨屎
始終水尾 不了

鳩叫時間
陣間要忍住唔好睇

吉軍大戶

你呢個要cap

66 你要奶我腳指

10手牛博下

Guned
夜期有位再沽

2318信念熊繼續hold

尋日九點幾清倉都為做野，今日見佢尋日磨完今朝扯就有啲淆

今日諗左好耐恆熊定q熊⋯ 最後先恆後QQ 執少左好多

收工~~~~

我都希望冇 咁就可以confirm轉勢唔洗諗入牛啦
不過有太多嘢令我唔敢牛

[img]

買呢張

準時00:59平倉

不過我10手call蟹緊 由9佢

聽日屌米同我落地獄

吉66?

冇錯 吉66

留名睇走數

仲想上返3字頭
撚都冇得你含呀, 走啦

香討股海仲未倒沽,話穿最低先反手

聽日又高開，隔壁老人院個阿婆都識玩

直插落200就差唔多

正係含彭巴

ok, 跟

排

歡迎binc

刀劍 喰種
史萊姆
妖尾幾時

呢排咩都無睇

兒童台又開喇

送錢時間到!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今晚睇哥布林殺手先啦

跟過 輸到仆街
跟呢條友要買1500點外既牛熊

咁撚痴線，我都係25700

+20

gay佬曲線搵撚含
我要遠離你

好爽

新股王941

倒數260

仆街俾人叫左開會無走到熊

好啦睇一兩集
琴晚夜番
玩左顆幾鐘刺客就要訓

我絲黎 同我傾左咁多日計都唔知？

穿左262

驚閪 港女落地獄

我無追足過檔睇緊black mirror
同報緊listed com Acct

我係大絲

大户好狠

日日都穿 穿到無感

得一集姐暫時

怕咩 聽日都繼續跌

5連環拉高開

SAO未睇
命運石仲有無

勁假玩爛左個市

插深D 好爽呀

巴打識玩
等大浪到

係日日都4點後穿

今晚又試260

收市前先DL...點又蟹

話時話
有無睇埋P5

無

熊軍點都唔會輸
岩岩沽多張期指

穿完再彈番去27000

玩法 ,4:00期指晚上沽,00:59平倉反手 4日了

話左你，有邊次唔蟹

唉呀呀 今日好失敗呀！！！明明做淡友都無錢賺

穿260先再提

P5都好睇喎
我覺得

恆指幾多入

有幾低？

之前土地大便輪收集民意都呃9人

`

老美日日v 點同佢玩

人口爆炸, 真係想谷爆香港

你百幾萬都輸過 驚咩

逃生門

穿一穿260 mark低比夜期埋佢單

25947

65070低水既 我玩O個隻高水起碼十格,

蟹咗成日熊最後食得2格

所以咪要小心啲

到時反 太遲

姐係咩

好淆底呀

有得食已經

點解無好友 死剩我一個。
成個post都係淡友

今日先知?

今日有錢汁啵你

聽日就返家鄉

hi 淡友

今日賺到笑啦你

有。只係食左極限牛 遠牛無食。

無
只係揸實無走
尾市升返2格

股海的POST

Fatfat la

66今日有冇日日賺

信念熊過

聽日會見259

基本上係完美避開晒所有浪

識咩, 人地玩緊閃避球

溢價得0.1 %同0.6% 既分別
隻65070跌緊20格時 , 我O個隻只是跌10格
同樣10000兌1

每日收市-1穩賺

布布個飯盒食咩架

期 DL 26113

27100開始買升

想講牛籤

日日都牛，其實你除咗今朝之外有冇贏過 ？

反骨仔 聽日收拾你

朝朝高開
其實牛過每日朝早反手先最賺
利申無操作過

中一次低開600點
你就明

邊隻

唔夠勇氣咁做,期指就敢.

全部頂唔夠5分鐘

無。輸左今個月既利潤 其實如果我唔出出入入 根本唔會輸。依家坐定定算 跌就溝 穿位就止

投票,會唔會邪到連續5日期指拉高開?
會的正評,不會負評

我頂多call過

幾多同幾耐先

唔好喺聽日發生ok?

feel 到殺近熊 time

唔好啦
我271

聽日有近d

幾時呀

我今日都淆
都係玩隻28088
隻271由鳩佢蟹

頂原本預qq 落280 拖恒指落258 頂佢我唔係咁設計

今日無call過夜呀
琴日有
今日放左啦

升得

逢高加沽。啊婆都識玩

咁你個倉仲有咩

3張大期call過

沈大C都講係有反彈,不過要識走位

有料

今日升20 聽日跌200

見到都鄧你慘 但點解要咁傻明知大浪都買牛呢

qq以每日跌5蚊既速率下降 試問一個月後價格剩下多少？

仲有成班人跟先好笑
最正有個護航既留言係話
跟得股海 預左坐千幾點 最後都係賺

低開600，我追熊，夾左80格

落緊超市買和牛

好撚貴
上次買成4,5舊水

u fatfat

We fat fat

勁

10月成功執到7位數，追到正恩了

我差7萬
等埋我

就黎睇唔明留言
260 270 271 究竟係講緊QQ定恒指

蟹撚左700同屌米call
未結算

返左香港？

巔

271只能 DT

但其他 280 278 275 照過夜

可以買樓了

恒指？

布布like x171
我只有dislike

你興趣嚟

今日最應該升300夾淡倉，夾唔到就衝番落500點吓話

高手

點解會有5.5?

YES,

cfd買半注

點解成日有人問
IG係可以開半張架

你要好似布神咁要正經，唔傾淫野先得

Thx
市場巴睇彈定睇240

我同你同船
暫時未埋數

新城財經台個垃圾婆聽講股佬有買貴無買錯$470入幾千股

Qq

難矣

一張就一張LA ,
點解會有半張

參考K線
221
330

假膠來

布神正經咩，唔覺
CALLG論係佢提出黎

咁人地比咁開點解唔得呢。半張咪25一點囉

ig 急升

睇多一日先知呀,
但我未買牛

有我IG大戶係到仲想呃人睇

沈門有邊個唔講

車, 買兩張半細咪得囉

垃圾婆無文化不如定期算

信個講股佬

真架 頭先26140

你都係玩短, 唔會帶到去夜期?

留名睇CFU講

晴巴 淨係食女大學生

YES, 只玩恆指

肥佬唔撚講，係做嘅

TG 覆你

盲既都入黎抄股

點解唔會。夜期最搵錢。我差唔多3M都係夜搵番泥。夜期根杠係刷錢遊戲

點解佢咁肥咁毒都有得屌女

佢就好，有大學生食

恆熊Q牛過

架車俾人攝左淫野

仲差20K 渣打先有6位數
真失敗

香港?

賣廣告

你要食嘅咩都有啦

大戶

真係有大學生

放棄牛軍啦

幫人賣廣告

唉 成個post無我呢個牛軍可以企既位置。
可唔可以俾番個廁所位俾我呀

你平時食咁多女, 唔計?

10點入熊 等佢跌返落去再入牛。
反彈上高位再放
再熊過
阿婆都識玩

咪話左精神上支持你囉

我好快會陪你，你自己頂住先

加入熊軍啦

多謝你

可能聽日得你一個大賺呢

唔撚好屈

牙簽上神台

係人都知架喔

一個機會，扑中 你就可以FULL PAY

我上星期都做緊好友， 好在都叫知衰走左
隻262 牛都比人拍埋

蝕頭尾大賺

發嚟夢咋嘛你

做咩今日無變成人台既?

sickball

今日隻新牛? 冇人叫你入

有冇招數教下小弟

個個都咁講架喔
一個人就話吹水姐
兩個就話巧合姐
三個就係真架啦

等收工, 好悶

哪有

你求其捉個人問下

俾你地笑我傻就有 聽講晴巴都牛？

泊邊度先有

沒事巴呢幾日冇GIF

咁我開始性騷擾你喇

掛住同奈奈啪啪啪 邊得閒搵

有料，聽日你領軍

晴巴之後又左口風呀

食得鵝肝多?

佢執極限喎

唔知
咁岩見到
應該一段時間

No la 我轉左熊啦
個日殺到落264 我走哂啦
豬左成10k

識玩一定玩陀地中學生

有爺爺聽日唔怕冇位入

奈奈 佢大d定你？

關事架咩

正式宣佈！今日無熊過既 無資格炒野。同我出返去 唔好留係度

現在只有空氣, 冷漠的回應

超市排緊隊 ，又要飛的番去炒期

收聲喇你

有錢

我揸jazz 我諗無人會zip
你揸咩車

肝功能有事咪吸收唔到囉！

布神都要落街買野架咩

結算後贏到依家

你不如返出去啦！

輸極都有，本多終勝

佢算好誠意架啦有改下d 字

benz梗係有啦屌

要呀，揀和牛呀

大家點睇qq ?
聽日會高開定低開

你都係大戶黎架喎

+1

H 車無人睇得起

點先可以贏

我已經all in 熊。。冇錢買牛啦

叫工人落去買, 直播超市現場狀況咪得囉
我見人地買M記都係叫工人去買

咁點都好過條低智bot嘅

炒少日啦

換車啦

信念!

好

收到

從來都無

蒜鳩掃把啦！

一齊試下HOLD耐D,
今次3分鐘,下次5分鐘,再下次10分鐘

豬哂啦那有錢

琴日3分鐘
今日4分鐘啦

吓?
同我同布布落嚟都要輸

好撚眼訓
仲要番多兩日

布神水尾囉喎應該堅持住念定收手

有無人追再創世紀?
我老細又話好睇, 但我愈睇愈悶

咁等下個浪，倒數緊

有無人有中海油call/牛？
反彈黎喇
預行5浪

又係HANA
TVB係咪得番佢唱主題曲架咋

幾時派糧?

向下定向上

仲有吳若希

有條撚樣係咁dislike我

向上，明天

回本再派

咁我LIKE番你啦

put乜乜？

有無手足有底重溫下

睇你老婆都夠啦

cls

今日著做gym衫
好正

夜期爆上

10

ihavetoldu

得罪人?

熊軍挾極都有 好多熊軍呀

263

回魂夜

牛軍可以出嚟party

i dont no

咪就係之前去左牛軍
算啦當學費
而家重新出發

唔睇

升爆

265喇

9

今日豬左400
得返屌米put過夜，希望聽日跌一跌比我走不走先

270啦

邊度好睇
荼煲阿4仲好睇過佢

無影 gg

邊個會信

jm9 dis9mind me

唔知, 好撚悶....
歌幾好聽

邊條撚樣
出黎隻dup

黑暗期貨264 熊軍末日

咁快D影啦

熊過既唔好睇夜期

做乜？

知你地係同一伙

你班友

俾人追住黎dislike

呃9我去睇睇夜期
屌哂你地老味阿

邊個咁大膽

400咁少 唔驚啦

勁撚快手

原來真係有傻仔

dislike左又點, 又唔會少左忽肉

忍得好撚辛苦

喂有無手足
我要重溫

係喎，又唔出嚟隻dup

無人講既時候咪睇囉

好啦 其實係我

貼左你老婆出黎先啦

即時槍決

明知呢度係咁

出面多開始多人對700死心

就快可以call

想睇你定佢邊個靚d?

唔洗睇都係知係正恩嫂啦

好撚邪惡

反布神喇 反布神喇

我一向都唔中伏，今日中左

打和啦super

仲以為係糧草重溫

你咪又係差啲中伏

正恩嫂高幾班囉好無
好難打和架喔

牛左

勇士

佢貼撚咗倉啦又

等打穿埋260先

好急尿呀

我d牛點算

沽爆佢!!!

怕條撚。有本事夾鳩我。大把profit

好似牙簽咁

打左幾日都唔穿
SH住布神PUT等緊

我投奈奈一票

牛籤會戰勝歸來

留名見證上1M

good

好多人睇有強力返彈

Total上左好奈啦

4000點proft

易斷？

10M

反彈又點。其實你細心d睇大部分人係死反彈

新J圖？ 仲有無

淆底中

琴日架
益你啦

屌你，仲要雙刀添

你夜晚先賞得唔得呀唔想喺公司打J呀

我要一個打十個

原來日K就黎出金叉
好無信念

真係無牛軍？

Google 會根據你睇開咩來決定show 乜

聽日陪你

US 10Year Bond Yield 又go go go

你唔係沽落去咩

177正皮，布兄WIN

未出，偷吓步姐

好 信念

我都想知你點睇 不如講下

未穿之前高位wor

今晚1點前穿唔到就平左D 期佢。穿就SH 25000

一日未出訊號，一日都唔轉身

熊市 唔計

夜期
牛軍唔好睇了

諗緊聽朝 call 700 put 941

肯定又講反話

浪低浪 沽得

未到6點就黑了。
感到恐懼

就穿260

25950

唔好到呀

跌個DD 唔夾返幾百點做牛軍

屌，咁聽朝要放

仲有成百點 邊皮都未掂到啦

成班hihi 睇女啦
聽日qq call救全家